呢隻平衡版有咩用？

練core

做到fitball部份功能，都係練core用。
例如做掌上壓

我見有人企上塊板度
有啲人攞嚟做掌上壓
邊個先至啱

無話邊個啱，練唔同野

企係塊板上邊嗰啲，下邊有半個fitball ，可以在上邊做深蹲，迪卡儂好似都賣五六百
你上邊張圖嗰個好似係細版，暫時只諗到可以做掌上壓

唔該晒巴打

即係仲有分兩種？
我以為得一款咋

屋企有位嘅話，fitball 係最好，價錢又平
不過最大問題練習要好大地方